小娟姐姐 你好你好 你好你好

小娟都幾可愛

我幾中意佢講中文

佢識rap風山水起

中文rap超夯...

我記得有段片係佢唱農夫rap

原來有中文版

好聽過韓文版..

對大髀幾能扯旗

吊奶星正能到想當佢馬咁騎..

我想掉返轉被佢當馬咁騎

好q

原來佢都有鬥雞眼